@book{lavallee2009,
  langid = {french},
  location = {Paris},
  title = {\LaTeX{} pas à pas},
  author = {Lavallée, Ivan},
  gender = 	 {sm},		  
  isbn = {978-27056-6975-1},
  pagetotal = {v+118},
  publisher = {{Hermann}},
  date = 2009, 
  keywords = {LaTeX (langage de balisage); Sciences -- Notation},
  abstract = 	 {Cet ouvrage, à destination des étudiants et
                  doctorants, est un guide des premiers pas en
                  LaTex. LaTex est à l'origine une logiciel
                  essentiellement conçu pour composer des textes
                  scientifiques et techniques, mais au vu de sa
                  qualité et de sa souplesse, nombre de littéraires se
                  sont mis à l'utiliser. Par son approche pédagogique
                  et sa clarté cet ouvrage vous aidera a réaliser des
                  documents en LaTex en un minimum d'efforts et de
                  temps. Aucune notion du langage LaTex ou de tout
                  autre logiciel de traitement de texte n'est
                  nécessaire pour aborder cet ouvrage. [4e couv]},
  note = 	 {épuisé},
  BTFsudoc = 161332129,
  BTFbnfnotice = {FRBNF42104783},
  BTFbnfurl = {https://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb42104783b},
  BFTindex = 1,
  BFTbiblio = 1,
  BFTcontrole = {Yvon Henel, 2021-05-22, d'après sites.},
}

@Comment FIN

